[溜冰] Evgenia Medvedeva 綜合討論區

月野兔

開心果

眼鏡娘Look

強硬歡笑

我地嘅冰上女皇Evgenia BB

Basic information

Full name: Евгения Армановна Медведева (Evgenia Armanovna Medvedeva)
Country: Russia 🇷🇺
Born: 19 November 1999
Moscow, Russia
Height: 1.59 m (5 ft 3 in)

Какая красивая девушка

◇◆出演予定スケーター発表 第６弾◆◇
.
以下のスケーターが決定致しました☺
.
【幕張・金沢】
☆エフゲニア・メドベージェワ さん

【神戸】
☆坂本花織 さん
.
各会場出演スケーターが異なりますのでご注意ください
今後もスケーターは決まり次第、追加発表予定です
.

五月尾日本表演詳情

歡迎大家貼埋Alina Zagitova 或者其他女子花式溜冰選手

另外，因為我都係最近先睇花式溜冰，所以有咩花式溜冰技巧嘅問題唔好問我，去隔離羽生個post 問is ok

[花式溜冰]召集羽生結弦FANS

好正

覺得佢技術未去到可以同佢名氣睇齊，尤其係起跳啲姿勢，再唔改善好快過比人追過。不過佢的確係有啲魅力同台型。

梅娃性格好正

難以想像佢連呢樣都克服埋時有幾恐怖 佢奧運係輸動作分俾Alina, 但表演分高過Alina

黃光亮黎嘅

屌你老味返屋企玩腳啦

真

VK:
IG:

Evgenia 第一次做主持

奧運時嘅演出

前排去日本時又上咗綜藝節目

喺前排個show嘅interview

一年前嘅你問我答（？）

聽日開始至22號韓國又有show

Medvedeva said she wants to look around Seoul while staying in the South Korean capital.

"It felt different than the PyeongChang Olympics," she said. "I want to buy lots of Korean cosmetics."

LG Thinq Ice Fantasia過幾日應該會有片

睇著先

極鍾意佢，每次performance都超有魅力，而且同羽生超襯，靚過果個Alina好多
奧運見到佢咁樣真係好傷心

唔需要咁樣比較Evgenia 同Alina嘅

個鼻麻麻

BTW, 屌你老味死泡狗，Женя 都未到19歲

今晚返屋企整gif

梅娃

一舉手一投足都咁靚，剪唔落手

崇泡應該係BB惟一缺點嚟......

LG ThinQ Ice Fantasia 2018 - Opening

泡媒專訪

橙冇人理
得榮華一個推

早前嘅一個訪問

Translate:
Here Zhenya answered the questions of her fans. Only 10 questions of the 500 questions were selected. I missed the thanks and stuff and translated only the questions and answers.

1) If the Genie from fairy tale suggested you to make three wishes, what would they be?
I am always dreaming of having teleport, the endless supply of strength and the strongest health in the world.
2) Do you want to open your own school for children?
I am often thinking about future, but nothing special, life changes constantly. Nowadays for me the main goal is to continue skate because I am aiming for next Olympics. But this idea occurred to me and I think this can be cool.
3) If you could to learn anything for the half an hour what would it be?
I will choose to learn the quad. If the half the hour were enough it would be just awesome.
4) What is the most original present did you get from your fans?
It was anime dolls (YOI) which was made of sugar mastic. I didn’t even understand that it was made this way it until I read the note with this present.
5) It is told that teaches and pupils learn from each other. How do you think your coach learnt something from you and if yes what is it?
Such questions are better to ask Eteri. Because I don’t know what traits of my personality are good or bad. Maybe sometimes I give the example how better not to behave yourself.
6) Do you have the idol from other sport?
When I was with my mom two or three years ago in Thailand I have met the volleyball player Tatiana Kosheleva. She became for me an example of sport long age and strong will to achieve your goal.
7) How does your mom spoil you at home?
By her tremendous support.
8) How do you think is it possible to understand has some child skating talent during one class or everything depends on character and perseverance?
I think the child should train for a few months or even years to understand the will the child continue or not.
9) I know your big dream to meet EXO came true. About what are you dreaming now?
Now I am dreaming to go to their whole concert. I hope I will have that chance.

And the most interesting question and answer)
10) How difficult was to perform the image of Anna Karenina. And what the next role we’ll see in your next programs? Do you want to perform the specific image – may be Anne Boleyn or Rose from Titanic or someone else?
It doesn’t happen this way for example next year I am going to skate Giselle and really next year I do Giselle. There is absolutely opposite way in real practice when you actually start to work on your program. In this time all your initial thoughts and sketches are wiped out constantly and you have to start from very beginning many times and there are often swings happen from image to image. So may be at first you wanted to skate Blues but you skate Tchaikovsky in the end. This is how it works in figure skating. This is art.

呢個forum都幾多嘢睇

@TBS_figure
跟隨 跟隨 @TBS_figure
更多
「炎の体育会TV」に、#メドベージェワ 選手が登場！
TBS 4月28日(土)よる7時
日本が大好きなメドちゃんが、大阪でサプライズ企画を決行!? まさかの大変身！#気をつけなはれや

最新消息係Evgenia 5月初就可以再跳

Здравствуйте!

Potential calendar:

- CS Nepela\Nebelhorn (both late semptember) - alternatively, CS Finlandia (early October)
- NHK (November 9-11)
- IDF (November 23-25)

" #EvgeniaMedvedeva is having trouble landing jumps that were easy for her before, because of her injuries. She makes several attempts, crashing onto the ice. She cries saying: I can't do it! She bangs her head against the barrier at the rink... her documentary on the 30th."

急不及待想睇了

梅德韋杰夫個女？

No

其實技術上你啱嘅，Evgenia 老豆又真係姓Medvedev嘅, 但如果你係指普京個跟班嘅咪唔係囉

尋日Evgenia 同班fans 食lunch, 葡萄

Ice Fantasia 精華

TBS炎の体育会TV
‏

@taiikukaitv
20小時20 小時前
更多
美少女戦士コスプレ⛸もしかしたら今回で見納め⁉️メドベージェワ選手が「私も大人になったし、今回でこのコスプレは最後かもね」と衝撃発言！（寂）体育会TVのために滑ってくれたラストダンス！4月28日土曜よる7時〜2時間SP🔥絶対見逃しちゃいけませんよ🤗 #メドベージェワ #体育会ＴＶ

Have passions around Olympics calmed down a little bit?

– Yes, but only a little. After the Olympic there is still fuss, the schedule is full and now I feel much more busy than ever.

Half of the country, absolutely unfamiliar people, got up at 5 am to watch your performance. What does this mean for you?

– That they really love figure skating. Thre are more and more such people. When strangers recognize me on the street, they say absolutely sincire words of support and express gratitude. For this I work.

You’re recovering from an injury the season is over. Has the life schedule changed a lot?

– Now I absolutely contraindicated to go on the ice. I, like everyone who loves what he’s doing, can not accept this recommendation. When I began to be treated, I was forbidden even to run and do aerobic exercises. Now the body is slowly recovering, the regularity of training is increasing.

In what do you have to limit yourself the most?

– In food!

Do you have a special diet?

– Eat less. At the same time, I can not live without glucose and carbohydrates. Recently we filmed the “Ice Age”, and I had quite a long text. I realized that I was just standing with a microphone and my brain absolutely “doesn’t work”. That day I did not have breakfast or dinner, I just drank coffee. The next day, we also had shooting and I already did not make such a mistake, I worked on maximum thanks to the chocolate bars.

And what about fast food?

– If you deny yourself, things get much worse. Sometimes I can allow myself to eat french fries, but I do not like cakes. Chocolate and marmalade are enough.

You became a TV hostess in the “Ice Age”. Why did they accept this offer?

– Now I need some kind of working activity. Yes, this profession is unusual for me, but it’s a full-time job, which takes a whole day, as I’m used to.

Some fans worry that you can repeat the fate of Adelina Sotnikova, who after the Olympics left sports for show business …

– They shouldn’t worry. Once again I repeat: I like figure skating much more than show business.

Now figure skating is developing incredibly fast, the girls are already jumping quads. How do you think, what will it lead to?

– This has already led to progress in our sport. At first people jumped doubles in competitions, and everyone was shocked, then triples, standards continuously grow.

More and more young skaters appear on the ice. Do you think the example of 31-year-old Carolina Kostner proves that there is a future for mature women’s skating as well?

– Every figure skating has a future, not only young or mature. If a person wants to do something, he will do it. Of course, just desire is not enough. But a person needs a goal. And Carolina has it.

What can we expect from Evgenia Medvedeva in the new season and the new Olympic cycle?

– Even stronger Evgenia Medvedeva. In the new season, I’m going to complicate my program to the maximum.

yuma kim forever

Official咗羽生嚟緊Fantasy on Ice 2018會同BB同兩個站表演

佢老豆唔係姓medvedeva
佢老豆係亞美厘亞人
Medvedeva係佢阿媽嗰邊嘅姓

你啱，因為我唔習慣起人家底

新聞講㗎...

應該4年後都無了

大吉利是過你

頭先睇返了

就算老豆姓都係姓梅德韋傑夫

呢個後話啦

TBS炎の体育会TV
‏

@taiikukaitv
3 小時3 小時前
更多
今夜放送‼️フィギュアスケート⛸メドベージェワ選手🇷🇺が平野ノラに変装しバブリーダンス🎉＆もしかしたら見納めかもしれない美少女戦士スケーティング💕今夜7時からお楽しみに🤗 #メドベージェワ #平野ノラ #体育会ＴＶ

推

直播link

就開始，推

開始喇開始喇

日本人呢啲咪做足資料搜集囉，BB 都未過今年生日又何來19歲啊死泡狗

???
佢老豆唔係姓Babasyan咩???
可能可記錯啦

你啱，純粹係想講俄羅斯人個姓氏問題啫

老豆姓娃

十個黑人頭

哦你講俄文呀
男夫女娃

女人個姓要喺Family name 後面加個"а" 或者"я"

咁講通順啲

受教受教
俄文你都識

學緊 雖然唔係為咗BB 而走去學，但佢堅定咗我要學識嘅決心

加油呀
你遲啲可以翻譯啲俄文資料post喺度
等大家可以認識多啲梅娃

頭先TBS Zhenya 嗰part

其實好瘦

有得必有失，你要大波就唔可能溜冰

TBSチャンネル
‏

@tbschannel
跟隨 跟隨 @tbschannel
更多
#フィギュアスケート #スターズオンアイス 2018特別版
#メドベージェワ ☆[4月6日横浜公演]生中継で披露された演目「Beautiful」と演技直後インタビュー& #USJ ロケ ロングバージョンもOA☆
5月4日(金)午後0時から、CS放送-TBSチャンネル2で☆

#figureskate #Medvedeva

一陣5點日本Wowow 電視台會有關於前排日本場ice show 嘅節目

新鮮出爐嘅紀錄片，睇著Zhenya呢年點對抗傷患

想坐時光機返去摟著安慰Zhenya

宜家呢個forum由呢頁開始就討論緊Zhenya會轉教練同埋俄羅斯會放棄佢嘅傳聞，唔知幾成真幾成假但都好令人擔心

長野オリンピック・パラリンピック20周年記念事業 Heroes & Future 2018 in NAGANO
出演スケーター続々決定！！
＜長野オリンピック出場選手＞
エルビス・ストイコ Elvis STOJKO（カナダ）
フィリップ・キャンデロロ Philippe CANDELORO（フランス）
本田武史 Takeshi HONDA
マリナ・アニシナ＆グェンダル・ペイゼラ Marina Anissina ＆ Gwendal Peizerat

＜海外スケーター＞
ハビエル・フェルナンデス Javier FERNANDEZ（スペイン）
ネーサン・チェン Nathan CHEN（アメリカ）
NEW! エフゲニア・メドベージェワ
エフゲニー・プルシェンコ Evgeni PLUSHENKO（ロシア）
マイア・シブタニ＆アレックス・シブタニ Maia SHIBUTANI & Alex SHIBUTANI

＜国内スケーター＞
宇野昌磨 Shoma UNO
田中刑事 Keiji TANAKA
友野一希 Kazuki TOMONO
山本草太 Sota YAMAMOTO
須本光希 Mitsuki SUMOTO
三宅星南 Sena MIYAKE
NEW! 宮原知子
樋口新葉 Wakaba HIGUCHI
紀平梨花 Rika KIHIRA
白岩優奈 Yuna SHIRAIWA
村元哉中 / クリス・リード Kana MURAMOTO / Chris REED

六月八至九號又多個show 抖下啦好嘛，唔想見到你又喺冰上面喊

Zhenya unsubscribe 埋 Eteri team 個VK Group...

ig del埋同羽生啲合照......

搞乜閪啊......

而家點呀？唔太信佢會離開eteri

應該等佢喺馬爾代夫定唔知泰國返嚟先會有啲眉目，淨係知宜家俄羅斯嗰邊啲Forum 煲到on fire

"Calm down! The news that I saw on the Internet today made me shocked. Do not invent what is not. Do business! Leave me alone and my coach." - Zhenya

希望係真啦

Source:

希望呢個season唔好再有呢啲傳聞

原來呢段係三月五日嘅報導嚟......貼old news條友都俾個forum ban咗

目前情況update: 幾個鐘前我冇check清楚就貼咗old news嚟係我錯 由於Zhenya應該仲放緊假，所以有關傳聞暫時都未證實到真定假。要注意嘅係本身Zhenya轉教練嘅傳聞個個月都會傳下，但今次傳到俄佬forum著晒火，加上當時人同Fed仲未出statement回應，所以仲係觀望中

Zhenya終於update佢Twitter

Zhenya上個月喺Stars on Ice show喺訪間（英文嚟）

要嚟嘅始終要嚟，雖然未係official但Match TV算係可信度高嘅傳媒
Topic翻譯：梅娃終止與Eteri嘅合作關係

現時最有可能嘅新教練係Orser.

Zhenya如果要轉教練，就要喺五月廿一日之前正式申請，唔係就要自己俾晒教練費，好似係

星期一FED應該會出官方statement

睇嚟真係會離開eteri 個group 好意外喎 個人覺得eteri幾啱佢，兩人嘅關係都睇得出係幾深厚，真係唔知有邊個coach可以令佢更進一步

睇嚟係BO

我唔係話睇咗溜冰好耐，以下我有啲都係執下外國forum啲口水尾：
有部份人就認為Eteri個訓練方法比較啱帶Junior, Zhenya宜家再留喺Eteri身邊嘅進步空間都唔會大。而換新教練幫唔幫到Zhenya更上一層數係未知數，但最少可以令到Zhenya能夠見識多啲，唔駛話淨係跟Eteri嗰套咁機械式，只係一味高難度。而目前跟據最信得過嘅source嚟講，BO係最大可能性，但亦有報導指Zhenya想留返喺俄羅斯。不過我覺得Zhenya想進步，留喺人手竹戈羅斯真係幫唔到佢啲乜，畢竟Eteri真係已經係俄羅斯入面最top, fed俾佢地嘅資源亦都可以講係好多好多，轉其他國內教練唔係好明智。宜家大家最驚都係Zhenya今次換教練會變Yulia 2.0。

其實我都係迷上花式溜冰唔係好耐 咁講都有道理，希望佢真係有得著啦 同埋med好似都冇乜選擇 國內教練冇一個同eteri一個level 國外potentially 可以比eteri更好嘅睇怕真係得BO
Yulia 2.0 應該唔會啦⋯⋯希望 med本身都有鬥心 唔想退役住好似

仲有一個說法我都覺得有d道理, 就係俄協捧人要平衡教練的利益, 例如俄女單有3個位, 俄協唔會想3個都係Eteri的學生, ,起碼留一個位俾其它教練組, 而Eteri下面真係太多人, 可能轉跟其它人爭另一席位會更大機會?

鬥心我就唔從來唔會質疑佢，佢都唔只一次講到嚟緊嘅目標都係劍指下屆奧運

宜家緊要係快啲搞掂轉會手續，喺遲下五月底開始連踩三埸日本Ice show前同新教練初步度好來季Programme嘅內容同埋同新教練建立初步嘅默契先，唔係遲其他人成個月先開始pre-season就好令人擔心

點都好啦，期待下個Season更強嘅Zhenya

Zhenya個ig暫時禁留言

係latest嗰兩個post閂咗留言先啱，其他post仲留到

Best wishes for our little princess

連Polina都跳船 宜家Eteri group除咗Alina、Alexandra同Alena外仲有邊個

成日單機洗版

我有搭咀幫推ga, 等我回返自己

除左去另一教練組可增加去奧運機會, 另有傳佢可能會改代表Armenia比賽?! 唔係嘛....

收嗲啦你，唔撚鍾意咪走囉，咪撚入嚟搞事啦，咁鍾意踩場又唔去踢阿狗獌狗竇？有你呢啲車狗真係喊三聲

nonsense 佢咁愛俄羅斯，今屆奧運因為俄羅斯俾人ban咗唔可以用俄羅斯個名義參賽，已經令佢一開始唔想玩啦，又點會想轉藉咁離譜

She loves Russia so much~

仲未放完假

Zhenya: На моей страницы нет демократии! Оскорбления - блок❌

我個page冇民主冕！侮辱=block

睇嚟尋晚好多Eteri粉踩場屌鳩Zhenya

Back to training

睇返三月啲片

唔知大家有冇睇Zhenya 有份主持嘅Ice Age Kid? 啲造型好災難

屌你老味，官媒開始做鳩Zhenya

11年「母女情」喎

今日稍候時間Zhenya會開記者會交待事件

漫長嘅等待過程惟有睇返之前Zhenya上綜藝節目啲片嚟睇啦

等到好不安，冇心情做嘢

Meanwhile...

唔知佢幾時返到moscow
有排等咁

分分鐘最快都要香港時間過咗子夜先，如果Zhenya真係如同宜家最新傳聞所料咁喺阿聯酋

所以分分鐘要再等多一日......

好似到左喇喎

宣佈左跟BO啦

我渣緊車

official statement

喺Fed門口見記者

Two-time silver medalist of the Olympic Games, two-time world and European champion Evgeny Medvedev officially announced his decision to work with the new coach and commented on the situation:

- First of all, I want to thank Eteri Georgievna Tutberidze and the entire coaching staff for a long, fruitful, sometimes very difficult work. For the great patience that they showed in relation to me and incredible coaching, professional endurance. These people gave me a life in figure skating and led to such high results that I can rightly be proud of.

Turning to the subject of recent events, I want to clarify the situation. I will continue to speak for the Russian Federation, staying in the school "Sambo-70", while training with the Canadian specialist Brian Orser. I do this to use new opportunities and other methods of the training process and continue to represent Russia at the highest level.

As you know, after the Olympics on March 8 I flew to Germany for medical examination. And I was strongly advised to refrain from the load, and I was forced to miss two months of full-time training.

I want to wish the further development and prosperity to Eteri Georgievna's group and once again say thank you for such a valuable 11 years of my life. I remember how I came in just a little. Yes, it was sometimes hard, but I was trained, educated, supported, when necessary - driven. I grew up in front of Eteri Georgievna. She made an invaluable contribution to the development of me not only as an athlete, but also as a person. From her I got many life lessons. I will remember them all my life. On the rink "Crystal" my childhood passed, I will remember with gratitude the time of hard but fruitful work.

Also, I wish all the children from the Eteri Georgievna group, the greatest health, patience, diligence and sports longevity, because we all now know the tremendous, seven-league steps our forward favorite sports, figure skating are moving forward.

I hope that the time will pass and everyone will understand that this was the only possible option for both of us, to continue to work honestly, "said the sportswoman.

一句怨言都冇，呢啲咪風度囉，Eteri又輸一仗了

一落機就衝去Fed簽紙走人

BTW, 令我比較sad嘅係我下年暑假去莫斯科（可能）時冇得親自俾親筆信俾Zhenya了

真係去BO叔到
睇嚟梅娃可以改善吓啲銜接
提升吓pcs 而家真係有啲水
好期待佢下季嘅編舞

仲有錯刃問題

希望下個season 會多四幅呢種相（兩站GP+GP final+WC）

啊，漏咗歐錦賽同俄羅斯全國大賽，要做六冠女皇啊

補充一下icenetwork迅速電話訪問咗BO嘅報導

我老婆嚟

如果係咁，可能真係奧運之後已經有離心

咪亂認

咁樣搞法分分鐘Zhenya 會揀加拿大站

Russian sports chief: Changing coaches in world of figure skating 'common practice'

MOSCOW, May 7. /TASS/. Numerous sports achievements are ahead of Russian figure skater Yevgeniya Medvedeva and her former coach Eteri Tutberidze although the athlete decided to part ways with her long-standing mentor, Russia’s Acting Sports Minister Pavel Kolobkov told TASS on Monday.

Russia’s 2018 two-time Olympic silver medalist in figure skating Medvedeva officially announced earlier in the day a decision to part with her Coach Eteri Tutberidze and start working with Canadian specialist Brian Orser.

The 18-year-old figure skater also said that she had decided to move to Canada and train there, but never planned to change her citizenship.

"The world of figure skating has been always international," Kolobkov said in an interview with TASS. "Moreover, the Canadian specialist (Orser) currently trains an international squad, which consists of Japan’s (Yuzuru) Hanyu, Spain’s (Javier) Hernandez and Tursynbayeva, a female skater from Kazakhstan."

"It happens very often that an athlete changes a coach, this is absolutely common and this was a decision of the athlete," the acting sports minister stated.

"I am sure that Yevgeniya (Medvedeva) appreciates everything that Eteri Tutberidze done for her and they covered a long way together in the past," he said. "Undoubtedly it was a very busy and full of hard work and achievements period for each of them."

Earlier in the day, Medvedeva thanked for everything her previous coach Tutberidze, who trained the figure skater since 2007, and wished success in her future work.

"The most important now is for both sides to come to an agreement," Kolobkov said. "I firmly believe that numerous and various victories are still ahead of Eteri (Tutberidze) and Yevgeniya (Medvedeva)."

Asked by journalists earlier in the day, whether Medvedeva was planning to move to Canada and allegedly change her citizenship to figure skate for the North American country, the athlete said: "Yes, now I will be living and training in North America."

"Allegations about me planning to change my athletic citizenship are complete nonsense," she said. "All normal and sane people clearly understand that this is not about me."

"I want to have a long career and this is why such changes are taking place in my life," Medvedeva stated. "You cannot even imagine how upbeat I feel at the moment and I am motivated now like never before."

At the 2018 Winter Olympic Games in South Korea’s PyeongChang, Medvedeva won two silver medals - in team’s competition and in women’s singles. She is also a two-time world champion, two-time European champion and two-time winner of ISU Grand Prix of Figure Skating finals.

The figure skater achieved all of the mentioned above awards with her former Coach Eteri Tutberidze.

Canada’s Brian Orser 56, works with two-times Olympic champion in men's singles Yuzuru Hanyu of Japan and two-times world champion Javier Hernandez of Spain, as well as with ladies' singles skaters Elizabeth Tursynbaeva of Kazakhstan and Sonia Lafuente of Spain.

More:

波波洛娃寫咗首詩俾Zhenya, 幾有意思

google translate:

"How many of those who like to discuss,
Flows of dirt, foul language pouring out -
How few of those who can be silent,
Your decision is simply respecting ...
How many of those who like to condemn,
Without reason and without knowing anything, -
How few of those who can support,
Your choice is definitely taking ...
How many of those who are friends
And in eternal fidelity he tirelessly swears, -
How few are those who, no, not in words,
With you on life next door remains ...
How many of those who are seething with envy,
Countlessly considering your fall, -
How few people carefully store
Your calm, protecting you ...

So it was, is and always will be:
Let there be fewer of those who are faithful and reliable,
But they will not quit ever,
Their step of betrayal is unthinkable, impossible ...
Let less than those with whom you can shut up,
Do not waste words, because they are already clear:
They know how to understand you
And just feel wonderful ...
They do not need to explain anything,
They do not need reasons, explanations ...
They are ready to wait patiently
And support your choice and decision! "- wrote Bobrova.

原文喺波波洛娃IG度

下季六場Grand Prix

Skate America
Skate Canada International
Cup of China
Trophée de France
Rostelecom Cup
NHK Trophy

唔知Zhenya會唔會揀加拿大站而唔揀俄羅斯站呢？

01個報道信晒Eteri

唉

究竟你冇人睇溜冰啊，定真係冇人鍾意Zhenya? 唉屌

推

梅娃最近好似del哂啲野？

我好鍾意睇, 但就唔係Zhenya粉絲
平時我都有睇goldenskate同埋baidu貼吧
goldenskate有個user St字頭我有諗過係咪你
(介意可以唔覆我係咪的...)

zhenya & eteri單野個人覺得兩個都有做得唔好的地方
但都係有理由同可以理解的
不過既然已成事實, 之前的過程我自己覺得唔重要
所以都冇咩想講, 唔想太focus呢D野

我身邊都冇人鍾意睇呢個運動
所以難得有人討論下
我一路都有睇呢個post
只係呢度係zhenya區
講其它人好似唔係幾好
又唔想comment on zhenya & eteri's split
就冇乜野好講了

Del 咗同羽生嘅合照，ig 閂咗留言功能，而其他social network佢都唔活躍，twitter 都係呢兩日先叫出返兩個post, Facebook 應該係開嚟擺，VK 佢都好耐冇更新

咪講其他女選手囉，我冇所謂嘅

之前有傳桶口新葉同埋金博洋都可能會去BO度 (定短訓?)
唔知係咪真?

最希望新葉都可以去波叔度

收集無限寶石之路？ 不過我覺得未必會一次過咗多人去晒啦，新加入嘅人本身都已經要特別照顧以令佢地盡快適應，BO 應該冇咁多人手handle 到啦

更正返，Zhenya 個ig 只係閂咗最新15個post 嘅留言

Zhenya 啲腹肌

英文字幕版

Ice Age Show 最後一集拍攝完成

最後一集Ice Age Show 著黑色同白色裙，靚到

ig 開返留言了

大家快啲去Zhenya ig鼓勵下佢啦

talk show

"A lot of people understood that I did not take my silver as a tragedy, that it was not a tear of disappointment from the result, that after my free skate I knew that I had made the absolute maximum possible at that time" --- Zhenya

呢個look靚
之前有d唔掂

第一集 第二集靚但唔match溜冰

Luna

【乜玩法】全港最細冰場
1,000呎僅10人用

醫生表示，Zhenya可以跳了

英文字幕

其實係同一段 不過裏面都有提返換教練同Zhenya隻腳嘅最新情況

Ice Age Kid 全集

第一集

第二集

第三集

第四集

第五集

第六集

第七集

仲有兩個星期先有BB嘅新表演睇，惟有睇著舊圖先啦

Evgenia Medvedeva
‏
已認證帳戶

@JannyMedvedeva
跟隨 跟隨 @JannyMedvedeva
更多
Я скучала по тви. Честно. Очень. Постараюсь вернуться сюда❤️

Zhenya表示好掛著Twitter, 以後會花返多啲時間喺Twitter度

連Zhenya唔公開祝Alina生日快樂都俾啲haters批鬥

唔睇報紙都唔知Zhenya 咁撚多譯名

Evgenia Medvedeva
‏
Verified account

@JannyMedvedeva
18m18 minutes ago
More
Я ПРОПУСТИЛА ДВЕ СЕРИИ TOKYO GHOUL AAAAAAAA

Zhenya表示，佢今日最大件事係發現自己Miss咗兩集東京喰種

所以呢，ignore嗰啲咩為條仔先轉教練嘅on9流言啦，幫Zhenya搵東京喰種嘅seed啦

Teen Choice Awards
‏
Verified account

@TeenChoiceFOX
Follow Follow @TeenChoiceFOX
More
Your #ChoiceMaleAthlete and #ChoiceFemaleAthlete can only grab the gold if you nominate them now! 🏆 #TeenChoice

My #ChoiceFemaleAthlete is @JannyMedvedeva.

打咗呢句先，之後求其打啲嘢喺後面，例如What a beautiful girl

Zhenya 先冇啲八婆雜誌咁好氣

Zhenya去咗日本大使館出席活動（？）

宜家Zhenya真係係咁出tweets

唔怪得啲人話健吾垃圾

第八集

Zhenya應該已經到咗日本準備Ice Show

World Fame 100: Meet the 25 most famous women athletes in the world

22. Evgenia Medvedeva
Russia, figure skating
Expectations were so high for the 18-year-old Russian that a silver medal at Pyeongchang could only be seen as a disappointment. Evgenia Medvedeva had been undefeated in international competition for more than two years until she suffered a foot injury just two months before the Olympics. When she lost the gold medal to younger training partner Alina Zagitova, then 15, Medvedeva put on a brave face. But in May, she announced she was splitting with her longtime coach, who also trains Zagitova. Off the ice, Medvedeva is a self-proclaimed anime and K-pop fan: She's skated in a Sailor Moon outfit, tweets about her favorite shows -- including figure skating anime series Yuri on Ice -- and, most important for her, met K-pop band EXO at the closing ceremonies. -- Elaine Teng

後日開show

ISU 新計分準則，一如所料GOE +-5

聽日 等片

Japanese media had to go ahead and ask Yuzu about the Evgenia rumours regarding their "relationship"...he said "there are weird reports but I'm not involved. I was shocked. I thought it was like it was about a Hanyu Yuzuru from another world." and reportedly walked away with a smile.

樓豬挑戰 100 連

羽生結弦，否認與梅德韋傑娃的相關報導「還以為是別的世界裡一個叫羽生結弦的人...」

花樣滑冰男單奧運蟬聯冠軍羽生結弦於25日參加在幕張的冰演“Fantasy on Ice”。在表演後的記者採訪結束後，他又站住，發表了以下言論，否認了週刊雜誌對於他與梅德韋傑娃（俄羅斯）相關的報導。「有很奇怪的報導，但我並沒有參與其中。對此我也非常震驚。我還以為是別的世界的一個叫羽生結弦的人。」

you posted fake news

BTW, 靚嘅人同事物一定要俾得一個得一個知，呢個可能係我喺度嘅存在意義，所以自推一千連都一定要繼續做，咁靚嘅人冇香港人識實在太差了

me 轉載俾 u 知渣

Бодрое утро

奧林匹克官媒專訪

"I'm not afraid anymore"-Zhenya

唔覺得羽生會鍾意俄妹
佢同麻友襯好多囉
利申:唔係3位嘅fans

佢鍾意結衣嗰type

所以有見到啲報導都得擔笑，只係嬲啲報導咁樣侮辱Zhenya嘅專業

CiBO
‏@Neizvestnost

!DO NOT REPOST! @JannyMedvedeva Кому эпичную Женю? #evgeniamedvedeva #GoZhenya

Zhenya's jump
Opening 3S
Part1 3S 3Lo

撚機械人

梅娃有D相會顯得少少腰粗
不過還是美美的
而且越黎越有大家姐風範

我唔係特別鍾意睇ice shows
鍾意睇比賽多D
呢幾個月有排捱

腰嘅嘢......減到嘅減到嘅😓😓😓
6月頭仲有兩場show

jmedvedevajВ этот номер вложена душа.
Хочу сказать огромное спасибо @averbukhofficial за музыку🎼 и Елене Станиславовне Маслениковой за профессиональную помощь❤️
#FaOI

Zhenya讚幕張個場

臭g

文

未得閒整gif, 今晚睇下點先

Golden Skate 有人整咗，咁唔駛我整了

今日其實係FAOI下一站

FAOI

搞事

希望有日都可以合照

Experience

IG Story

樓主見你隔離po話有睇俄妹live streamer, 我想知邊度有得搵

twitch

個衰妹喺日本都仲睇韓星

唉......

.

聽日開始一連三日長野出show, 之後應該冇新show, 專心pre-season

Heroes & Future 記者會

有偶像指導自己，係開心嘅

Friendship

洗多啲負皮啊繼續

fluz 不了

pish

長野一段仔

7月6-8日 Dreams on Ice 2018 又有新show

China Will Not Host ISU Events in 2018-19

The Chinese Skating Association has informed the ISU that they are unable to host any ISU Event during the 18'/19'season.

'ISU GP of Figure Skating, originally planned to be held as Cup of China in China, preferably to be held in the Republic of Korea on November 2-4, 2018.'

*' ISU Junior Grand Prix of Figure Skating (including Pair Skating), originally planned to be held in Harbin/China on September 19-22, 2018, now to be held in Vancouver, Canada, on September 12-15, 2018.'

'Shanghai Trophy, originally planned to be held on September 29-October 1, 2018 in Shanghai/China, cannot be replaced and the season 2018/19 edition is cancelled.'
it's from a mail that the ISU send to the media

On her way

到！

係唔係cosplay美少女戰士嗰個

Да!

喺加拿大頭幾日好chill

之前長野個show

長野第一日嘅記者會

新一季GP，法國+加拿大站

Dreams on Ice 2018

出演予定選手
.
.
.
ゲストスケーター（外國選手）
ネーサン・チェン（アメリカ）
エフゲニア・メドベージェワ（ロシア）
アンナ・シェルバコワ（ロシア）
アリョーナ・サブチェンコ/ブルーノ・マッソー（ドイツ）
テッサ・バーチュー/スコット・モイヤー（カナダ）

後日橫濱又有公演

過兩日有片就整gif

RIP Denis Ten...

依條友死咗
本身對佢冇咩好感但都RIP.

jmedvedevajSeason 2018/2019

SP - Natalie Cole “Orange Colored Sky”
Choreography by @itsmedwlsn & Sandra Bezic

FP - (first part) Yo Yo Ma “Mumuki” (second part) “Libertango”

貼錯

過多陣就開季

唔該想問下呢段俄文係咩意思

樓主去左邊? 去左睇test skate?

我上個月去咗外國，啱啱返嚟，宜家仲要慢慢跟返

不過有人仲記得呢個post，係精神嘅

其實 junior 都好勁
alena korstornaia 真係好優美

Alina 仲未真正做到一代女王時，已經又彈多個出嚟

junior俄羅斯班女先恐怖
同alina同門個三個junior都好勁
未來佢地升到上senior個競爭仲大

anna 同 alexandra 仲要有 quad jump...
但3個最優美都係 alena
同埋 test skate liza 跳翻 3A !!

我冇特別睇佢地節目
但我知alexandra啲跳好勁可以上到4
今年junior grand prix final lady
俄羅斯應該有機會攞4-5個位
三甲都有機會似上年咁包辦

你可以睇下 yi christy leung 係香港運動員
之前 jgp拎左第4

我有睇啊 佢成績進步咗
但硬係差少少先第三
8月個asian open又係得第四

"We always attended press conferences together with Zhenya (Evgenia Medvedeva) and I felt shy to demonstrate my happiness because I saw how hard she worked. We were training in one group and I saw how hard she tried [to win gold]. But later at the award ceremony I became happy, realizing that I won the Olympic gold,” Zagitova was quoted as saying by TASS.

......

竟然有人同我一樣鍾意alena korstornaia
佢技術上唔及兩個識quads的
但佢D表演真係超哂班呀
由手臂到指尖都响度perform

不過今年編舞一般, 特別free skate

liza的表演唔係完全我心水
但佢跳3A真係勇氣可嘉
同埋平時睇佢d interview都覺得佢佢likeable
好似最近關於weight issue
我都好希望佢快D pick up返高級3-3
証明唔係要纖細身型先有好成績

好似拎左3次第4
啱啱美國呢次其實佢爭好少
PCS太低分

冇國藉優勢係咁喇
不過佢一個休賽季進步咗好多
希望佢keep住水準可以上一個頒獎台

之前見你咁耐冇post以為有咩事tim

期待新賽季

team eteri個編舞哥仔真係功力麻麻

我麻麻地佢呢個教練
教出黎果D成日都跳躍唔足週

同埋大陸D人成日都話christy係騙子
話佢之前响大陸跟王一
好似未找清數就走人

唔知咩事

anyway, 佢真係幾努力, 點都希望佢有好成績
D 大陸人都唔知幾想佢代表中國

見過有人話去哥仔個vk留言建議佢改(好似)Alina的編舞
好快就俾哥仔blocked

之前鏡頭前見佢好似好nice咁
而家覺得佢都係技窮又不思進取
經常都係將同樣的野炒冷飯
浪費人才呀簡直

睇貼吧有見過啲大陸人想佢代表中國
而家中國都係叻淨pairs 女單收咗皮
好似冇人比senior 男單又只係得個金博洋
ice dance都算係咁 有兩對去咗motreal訓練

christy leung個教練又係收勁多學生

如果梁懿代表大陸
馬曉晴又有得J

maisy ma唔係廢咗喇咩 但佢真心好多廣告

條友聲稱傷咗去唔到奧運
根本只係多咗藉口比佢
俾佢去到personal-best都攞唔到資格
公平D講，梁㦤未出現前佢的確係全港最勁
但都同奧運資格距離好遠。

佢咁耐冇出黎比賽 gp冇佢份 wc都唔會有佢份
佢連b級賽都好似冇參加
之前睇電視佢話想去2022冬奧
我心諗你邊得啊 ff下好喇

仲要出咗過梁懿
難上加難

maisy 宜家 kol 咁

兩個都唔算太係我心水
不過 evgenia d flutz 成日都無call

樓主係雞

睇下19年4cc maisy ma出唔出到黎比賽
下年好似美國搞 christy leung應該會參加

你放針

正式貼多次

忙到唔記得咗有比賽

輕鬆SP第一 幾個鐘後free program

輸咗

樓主一定好難過
坦白講對賽果唔意外
佢太多野要overcome
又轉地方又轉教練, 身型又變左, style又唔同左
加上季初
發揮唔好都係預料之內

不過太多人睇死佢
睇D人評論踩得就踩咁
可怕

但梅娃份人唔服輸又咁勤力
佢應該會慢慢改善既

不過我真心麻麻地佢套free skate
條裙唔得
tango又唔啱佢

我sad係因為我唔記得咗起身睇

不過講真，佢真係肥咗

無態個分都高過梁懿

我都唔知佢係肥定叫發育完

邊有得咁比 兩個個階段都唔同
不過今次好似係佢第一次輸俾唔係俄羅斯人 攞第二

佢1718 season個兩套好睇好多
今賽季個兩套啲色唔知咩事

請問junior個分同senior計分方法係咪一樣？
我自己其實唔太知。
今年個冬奧冠軍Alina Zagitova得16歲，仲要係啱啱升上Senior但已經攞到金牌。

我冇研究senior同junior計分係咪一樣
alina可以一上senior就差唔多橫掃所有金
係佢食盡天時地利人和優勢
再加埋自己技術好又有國藉加成
所以可以攞到金 佢舊年升組
有比賽撞正自己對手兼師姐 傷咗退賽冇比到
而其他人又唔係佢對手/當時比賽狀態冇佢咁好
再者當時俄羅斯冰協要捧一個可以係奧運拎到金嘅人 因為evgenia個陣傷咗 所以捧佢
當時Alina有個分係升得好高 係明捧佢所以加到佢分好高 之後大賽拎到金牌
同埋alina未去eteri到訓練之前
技術係冇而家咁好 冇受到好培訓
所以alina拎到金 或多或少都有運氣幫佢

同埋figure skating真係一個好受國藉影響嘅運動
俄羅斯呢啲係fs有優勢嘅國家 入面嘅運動員由一開始玩呢項運動再去到比賽 已經有種優勢係到 所以christy leung係香港呢啲咁細嘅地方 有咁大進步同成績已經算好好

你係咪想指國家嘅訓練系統？
其實好合理，唔止花滑，絕大部份運動都係。

你係咪想指國家嘅訓練系統？
其實好合理，唔止花滑，絕大部份運動都係要有優秀訓練系統先至出到人才。

你可以咁講
而且俄羅斯(前蘇聯)對花滑個貢獻都算做得多
所以裁判捧佢地啲人係好正常

我覺得上面國藉影響係
(1) 傳統花滑強國如你想講有影響力
(2) 做評判都多D
(3) 評判之間都分派, 例如俄系, 美系, 同系大家互捧

咁香港咩都唔係, christy PCS/GOE呢D靠裁判打分的項目一定吃虧
將佢的成績同D世界冠軍比係唔現實同唔公平, 其實見到佢keep住進步都已經好好

睇完你地咁講，花樣滑冰政治味道都幾濃厚下
公平D講，其實我幾睇好梁懿保持水準繼續努力，好有可能成為第一位花滑香港代表
但佢話想以攞牌作為目標睇你哋咁講機會都好細。

你講嘅野正正就係我想講嘅
但我半夜個腦塞咗唔記得曬
而且christy leung只係個半升組嘅女單
連真正senior都唔係
可以挑戰賽成績有咁大進步已經好叻
而且攞世界冠軍個水平同佢比簡直係有幾線差距

未來四年女單個走勢會係點
真係而家點預計都唔會預計中
可以而家大眾覺得
俄羅斯女單四年後可以繼續稱霸頒獎台
因為俄羅斯女單儲備好多同實力好
但今賽季開始韓國嘅junior實力都唔差
未來有一定潛力 然後日本美國加拿大女單又可能爆到新人出黎
同埋都好睇呢四年啲裁判會唔會轉捧其他國籍嘅女單
所以我都希望christy leung可以繼續加油
唔好再生咁高 因為對跳躍可能會有影響

christy真係唔可以再高
本身佢都有D不足週問題
再高真係好難搞

呢刻佢配置難度都算好夠
最緊要係解決不足週問題
同埋再穩定D
穩定PCS就會慢上 (國籍唔靚係好難會好好, 但起碼都會加!)
然後再希望可以响B級賽執雞拎到個牌就最好

睇Bradie Tennell
佢表現力明顯都仲未得
但北美冇人
佢又咁穩定
呢次就成功執雞拎金

如果加拿大kaitlyn osmond今年唔休賽嘅話
一定未會輪到bt上位
不過佢兩個個經歷都好勵志

貼返先

而家個個星期都有比賽睇

Alina又破紀錄

有奧運金牌加乘
我覺得佢GOE同PCS有少少overscore

不過佢clean了又真係勁
睇佢之前test skate表現一般
仲諗佢係咪要D時間先恢復到狀態
估唔到咁快

confidence

佢適應新計分好快

久違嘅新post

christy呢站jgp 短節目表現得唔太好
可能太想上頒獎台反而緊了
free skate再加油!

前排嘅賽後專訪（英文）

原本麻麻地梅娃 轉去bo後個sp幾好
唔知點解套sp咁多負評

明明上幾季佢d表演誇張到

女單新世代睇好梨花
俄蘿莎莎千金唔足周又pre 難度高又點
韓國junior唔記得叫咩名（手腳好長）唔錯

ye lim kim?

Alina 又破紀錄

SP我覺得ok
佢係肥左D啫

但表演ok
我唔鍾意以前的默劇張開咀表演

梨花穩住3a就有前途
但佢都試過雙3a變雙1a

俄蘿我只鍾意飛天
不過俄羅斯太多人才, 恐怕飛天難度上唔到都係冇出頭天

好似係 不過連名都唔記得就算啦

默劇我都好撚憎

btw梅娃好似冇哂光環咁 從前又穩又有p分護體評判又唔捉< 或者e
自從alina係上賽季出左黎就keep唔返 唔係好明點解

梨花就算跳空都好過marin
上賽季marin輸左全日心態同比賽並差到一個點
明明日本滑行黎講marin梨花都好好
去完美國d訓練效果係近幾場比賽又未show到出來

俄羅斯女單跳躍好多cheat 勁唔中意 特別係新世代
et 既跳同表演都唔錯 係兩隻手都好似未放鬆哂咁有少少怪

鬼叫而家唔捉pre咩

et lutz跳好標準, 又跳3a, 好難得
佢冇高級33, 涵接少, 手部運用好似你咁講唔太好, P分好低
不過佢咁努力, 又係少數可以表演D比較女人嫵媚的program,
所以我都好希望佢今年有好表現啦

呢排et個樣後生左 （錯覺？ ）
我第一次睇佢program係15/16個套
我以為佢25up

冇架喇 而家全世界都最愛莎莎個類 冇得救

今季D裙終於正常

佢終於就快執返個3lz3T返黎, under-rotated, 但都係好開始
但1fall就搞到PCS插水

marin教練raf話佢要用兩年先會出到成果
所以marin今個season應該冇太大作為

佢嗰種女人味，重得嚟又有啲怪

你地有冇睇japan open織田信成套ymca, 好正呀
一定要睇

難得退左役仲刷PB

雖然我就唔多睇好, 但我都好希望marin可以令我跌眼鏡
我之前都估唔到佢可以咁有決心肯捱苦外訓

其實我唔識欣賞Honda Marin d 節目，好多人都話佢好有potential，但係我唔係好feel到，尤其係見到佢個樣嗰陣，梗係有種格格不入嘅感覺。

‘I didn’t ask for Zagitova to be held back’ – Medvedeva on claims of Olympic row with ex-coach

Russian figure skating star Evgenia Medvedeva has opened up about her relations with former coach Eteri Tutberidze, saying that she didn’t ask her to keep rival Alina Zagitova in juniors for one more year.
Two-time world champion Medvedeva had been the main frontrunner to clinch Olympic gold in PyeongChang earlier this year, but finished second after she was sensationally beaten by first year senior Zagitova.

Several months after the Olympics, the skater parted ways with long-time coach Tutberidze, sparking rumors that there had been a conflict between them.

The world-renowned coach, who appeared infuriated by Medvedeva’s step, told Russia’s Channel One in spring that the athlete had condemned her for allowing Zagitova to compete at the Olympics.

“There was a really childish phrase dropped by Zhenya [Medvedeva], ‘Couldn’t you have kept Alina in the juniors for one more year?’” Tutberidze said. “I told her, ‘Zhenya what are you talking about?’ We should provide equal opportunities for everyone.”

Medvedeva, who hadn’t commented on her split with Tutberidze, has finally broken her silence, rejecting the claims that she had intended for Zagitova to be held back.

“I didn’t say that. I don’t remember exactly, but even if I said something, I didn’t mean it like this,” Medvedeva was quoted as saying by NBC Sports. “That made me confused. I started to think, ‘When [did] I say this?’ and I don’t remember.”

“Just not to allow any discussion about my words: I just want to say the judging was really justice. The judging was correct,” Medvedeva said. “I saw how Alina worked all the time, and she worked really hard. I don’t know why a lot of people decided [that] I think the judging was incorrect,” she added.

The 18-year-old also stressed that she is thankful to Tutberidze for helping her development as a top class skater, adding that she learned a lot of lessons from her, which she will remember “with gratitude.”

個老虔婆

NBC專訪

仲有兩星期就Skate Canada International

樓主好咸濕

Stake America 完咗，俄羅斯又彈一件出嚟

timetable

Skate Canada practice session live

望落減咗磅，但跳得仲未夠輕盈，可能只係練習啦

已經有人好快手咁cut咗Zhenya嗰段出嚟

link

開波！

留名
但之前睇開男單多

到Zhenya

真心講今日表現失望

連跳摔固然損失慘重
但我覺得更失望係3Lz都係wrong edge都仲堅持short program上lutz
未改好就不如實打實上個loop
好似桶口新葉又係, flip wrong edge仲上乜鬼

不過PCS證明裁判都仲係好捧佢
如果free skate clean都係可上podium的

有人計過如果clean嘅起碼都有73分 不過都好嘅，今季都係適當嘅時機俾佢失敗下，適應comfort zone外嘅環境從來唔易，希望佢聽日有超水準發揮攞返塊牌都好啦，6分話多唔多話少唔少，做好自己都追到嘅......

不過佢比起上個月係自在咗嘅，不過真係須要專心返，唔好再出現今日''Over-confident"所引致嘅失誤 都唔知宜家佢咁鬆容面對自己嘅失誤係好事定壞事

奇蹟嘅嘢......望就咁望啦

賽後interview

Zhenya's runthrough in practice: 3Lz3T, 2A, 3Lz, 2A, 3F3T, 3S3T, 3Lo - clean and beautiful with an extra -3T! Come on girl! #EvgeniaMedvedeva #SkateCanada

come on Zhenya

一個根本唔應該會係喺Group 1出現嘅表演

137!!!

總算執返塊牌

尋日Zhenya，今日到Liza嚴重失準，Zhenya宜家竟然係坐銀望金

屌睇錯，當我冇講過

銅牌都好嘅...

今日嘅free skate

Ex gala

咩料sosad

希望大家可以幫手聲討毒果同白粉報侮辱Liza 嘅報導

完全係亂寫、誤導！！！
exhibition 同 competition 都未搞清楚

已經先唔講佢地對於衣著嘅評價係幾撚膚淺，我只係針對一件事：佢地連比賽都冇撚睇過一分一秒，見到場Ex就話Liza 係靠色誘評判攞冠軍

愈諗愈火，之前Zhenya 同羽生單嘢我當係八卦嘢炒作我都算撚數，宜家咁樣去侮辱一個運動員嘅專業、侮辱評判們嘅操守、侮辱成個花式溜冰嘅比賽，我覺得搞撚大佢等班冚家剷記者柒出國際都唔過份

最撚谷氣就係嗰啲低智讀者俾毒果擺一擺，就喺度攻擊Liza 低俗

本身想放學後做其他嘢，宜家搞到谷著谷著，好想搵個方法屌撚晒班垃圾記者老母

冇人幫冇人理，fine

早排嘅訪問

如果今次係Zhenya 攞冠軍，被中傷嘅就會係佢

豪無懸念嘅一場GP，Alina真心Fit

有d私事好忙冇上黎
而家先睇到

咁話liza我都好嬲
侮辱運動員也侮辱花滑呢個運動

但花滑呢d小眾運動真係好少人會花時間去搞清事實

宜家先發現miss咗World Championships 門票官方開售時間......食黃牛了......

都係嗰句，如果係Zhenya贏咗，以佢喺ex個look，班體妓支垃圾筆都會寫到佢色誘評判

NHK Cup，Liza又衰喺FS度

其實冇衰

佢3a係滑出唔好
但冇咩大錯

佢冇3f 已經蝕
加上滑行transition 麻麻
輸埋pcs
又冇主場優勢
拎第3差唔多啦

不過佢gpf已入，算係咁啦

講唔上衰呀?
呢場頭幾個既表現都好好
Rika TES仲高過Alina 如果係PCS再落功夫就不得了

Rika ge 表現真係好surprised, 之前睇ice show嗰陣見佢d jump咁唔穩定都有d擔心，明明佢就係可以做得更好。期待佢beat Alina

Liza都唔算衰，3A有d問題差少少，可能都係因為主場問題輸俾satoko，我中意Liza ge 表演多過satoko

今年女子ge GP 好睇呀！！！

本身睇開男子同日本女子競爭太激烈所以都唔留意到佢
佢就係之前試跳quad果個？
日本女子我記得有Satoko Kaori Wakaba Mai同Marin
好似仲有幾個

我見YouTube有人咁講但我覺得Eliza中間好似有d lost左 加上Satoko有主場優勢
不過好難揀 artistry就Satoko technical就Eliza Satoko會UR
所以拉上補下佢地差咁少分

Rika同Zhenya都係IdF
如果Rika無大失誤FS一定過Zhenya
暫時SP兩個最好成績都差唔幾
如果無咩意外都Rika>Zhenya
咁Zhenya就有d危

今年女子競爭好激烈
但基本都係日俄爭
4場獎牌都係佢地包辦

Alina破夠紀錄未......

樓主你而家會唔會好擔心evgenia...雖然BO 同evgenia 講 not necessary to win every championship, 但係我覺得如果佢今次入唔到GPF，佢會好desperate

5個人爭最後個3個spot
仲係麻麻Alina fs個program

冇咩擔唔擔心，其實我不嬲expect佢今季入到世錦賽就好夠

wow

Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to Zhenya
Happy birthday to you
🎂🎂🎂🎂🎂🎂🎂🎂🎂

新interview

出咗時間，聽朝三點壓軸出場

3S and 3Lo at the end of the FS

Olympic channel 個訪問好正 sweetheart 同king

屌那星，自己表現唔好發脾氣有春用咩 其實你唔駛再證明自己啲咩俾人睇架喇，放鬆啲啦

完，唉......

應該可以晒返筆，三月唔駛去日本了......只希望Zhenya快啲控制返好自己嘅情緒

“It’s 100% a mental issue, I admit my mistakes. I admit that my weaknesses are in my head. I wanted it so much, I pushed so hard, I just didn’t think.” - Olympic silver medallist @jannymedvedeva after coming fourth at #GPFigure. Read more 👉

當你知道宜家Zhenya 啲post 根本唔係佢出嘅時候......

Alina 輸咗

我甚至覺得佢應該第3
佢有d jumps有存周的嫌疑

Zhenya已經返到老家 希望我地呢啲Zhenya fans會收到份大嘅聖誕禮物

Attention 🔥 Beachtung 🔥 Attenzione🔥 注意🔥'
🇷🇺⛸Russian Nationals 2019 Ladies

👀Watch online!👀 👇👇👇

21.12.18
Moscow time 14.00 - 16.30

👀

Live results

今晚要上俄文堂唔知趕唔趕到返去睇

唉，自奧運開始，每次睇Zhenya 嘅比賽都係咁令我心酸

SB，唔會夠佢後上攞三甲，不過算啦......

Alina都三甲不入 雖然佢都係輸自己，但係睇著啲幼幼咁撚屈機，俄羅斯真係好恐怖

alena kostornaia

仲要講緊Alexandra Trusova都係差0.08分輸埋

睇嚟Alina想完成大滿貫都有d難度，今年莫講話世錦賽金牌，要上podium都唔容易

真係話跌就跌，明明前兩個月先講佢係咁破世界紀錄

Alina 今次嘅SP有80分我覺得係overscored

俄妹好撚正
之前個個Yulia Lipnitskaya勁撚正

所謂既幼幼都係14歲
都係比alina 後生1年多d - 2年
唔怪得julia咁快退役啦
壓力大到仆街

呢三個應該係未來1-2年最威脅到alina既trio

冇辦法，Alexandra 同 Anna 都有quads, Alena 都跳到3A, 又有表現力

國際賽有Rika

Russian Figure Skating Federation announces team for Europeans.
Ladies: #StanislavaKonstantinova, #AlinaZagitova, #SofiaSamodurova; substitutes: #ElizavetaTuktamysheva, #EvgeniaMedvedeva
#figureskating

Liza...

點解唔簡個3個幼幼

未夠稱

未夠歲數比seniors 佢地三個去3月世青

O shit
Alina地位不保 幾個月後

俄羅斯女單競爭好大

睇得出
年年都有人破空出成
我最愛既Julia都退休啦

咩意思？
Boo 9 alina ?

俄羅斯同日本女單競爭好大
fs係呢兩個國家keep住有人玩 有人才
不過呢三個junior有冇可能去到2022冬奧
真係好難估計到

送禮物
好多fans都會係選手比賽完
將禮物扔落冰場到

係.. 仲有成4年
邊個似yoona kin羽生咁勁啊

生不逢時囉
班幼幼如果係奧運前一年topfit就好

yuna算係個陣嘅韓國fs第一人
佢好勁 成功推動到韓國女單發展
韓國啲女單人才都幾好

Liza沈咗幾年，今年21歲（前排22歲生日）都仲可以返生，呢啲其實真係睇人嘅啫

佢成日都係奧運之後個年就黎料

Russian Figure Skating Federation announces team for Universiade.
Ladies: #StanislavaKonstantinova #ElizavetaTuktamysheva subsitutes: #EvgeniaMedvedeva #MariaSotskova
#figureskating

另外世大運，Zhenya係1st sub

Eteri

邊個係stanislava Konstantinova? 竟然揀佢都唔揀Liza?!

今季大獎賽芬蘭站第二，啱啱嘅Rusnat排第四，senior排最高，咪即管睇下有冇驚喜囉 Liza 就傷好l咗，that's why 今年Rusnat 佢退賽，但揀得佢入世大運名單嘅應該估佢世錦賽時會痊癒

有時啲人擲禮物都幾過火
當選手喺kiss & cry區行入後台 班人就高空擲禮物落去
見過好幾次都差啲擲親啲選手 個個都嚇親

嚟緊1月2號又同普王出show喇

Ching你去咗俄羅斯睇？！

No 咁岩路過 我都想同俄妹溜冰

我都唔知幾時先去到 雖然都想等grad咗後去住一排

俄野食幾好味 快啲去啦

想去瘋狂食兔肉

點先cow到julia

佢發育好好
C cup

97位

去咗中國出show

С новым годом

Another one

Quote 錯

今日意大利

拍戲

痴線架

好明顯chur到傷咗

去年有邊個會估到今年的歐洲冠軍係sophia

Good

Alina 有幾下明顯係連跳都跳唔起，9成有傷

但佢coaching team好似話唔係

我懷疑係咪為控制重量,食唔夠所以唔夠power

俄羅斯盃前一推

又有比賽睇

76分？！

好似係今季第一次排第一

總算有個冠軍落袋

始終都係clean唔到

究竟俄羅斯派邊3個去世錦? 想揀幾耐啫

恭喜梅娃可去世錦了

!

Russian Figure Skating Federation published final list of entries for Worlds 2019.

Coaching council while voting has chosen between Medvedeva and Tuktamysheva: 19 voices in favour of Medvedeva, 7 for Tuktamysheva and 1 abstention.

Ladies team:
1. Sofia Samodurova
2. Alina Zagitova
3. Evgenia Medvedeva

Substitutes: Elizaveta Tuktamysheva, Stanislava Konstantinova.

以為冇份所以冇買到機票又駛晒啲錢......唉......

唔好鬧我, 我其實覺得ET去會合理D既

ET全個賽季都比得比較好, Russia Cup Final 梅娃同ET其實差唔多, ET就P分水, 梅娃就T分水

不過Russia Cup Final既然俾梅娃贏, 其實俄冰協自己都係屬意俾梅娃去架啦, 咁做乜要水P分俾ET? 應該做到梅娃贏多D, 之後完左Russia Cup Final就直接宣佈係梅娃去

而家咁打分法, 又拖拖拉拉左幾日先宣佈, 真心好肉酸囉
同埋D運動員都俾佢玩死

而家搞到勁多人發泄响梅娃身上

其實係

可能係RusFed驚Liza個傷未好返

佢d訓練衫幾靚
不過梅真係冇腰

尾三出場

4th

Давай Женя!!! Наша королева молодец

有牌落袋！！！

Какой восхитительный сезон!!! Мы тебя любим Женя, очень

收貨